{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R200096",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "올리브키친(olive kitchen)"
    },
    "text": "オリーブキッチン(olive kitchen)\\n\n江原道江陵市校1洞1861-32階\\n\n「ペ·ジュオンのオリーブキッチン」はイタリア料理を専門とするレストランで、江陵宅地に位置しています。 こちらは11:30~21:00まで営業しており、毎週日曜日はお休みです。 食堂は40席を備えていますが、部屋は別にありません。 この食堂は高級感のあるホームメイドスタイルで知られていて主婦に愛されています。 というわけで美味しいお店として知られています。 毎朝、新鮮な材料を空輸して料理をします。 このような理由で常連客は特別な日にももっと多く訪れるそうです。 特に社長は番組によく出演し、料理の授業も並行するそうです。 コース料理はメニューにはありませんが、事前予約をするとさらに丁寧に準備するそうです。 このレストランは味と新鮮さが最高と評価されています。 こんな変な食堂に一度訪れてみるのもいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "オリーブキッチンはどんな料理を専門としていますか？",
            "answer": "オリーブキッチンはイタリア料理を専門としています。"
        },
        {
            "question": "オリーブキッチンはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "オリーブキッチンは江原道江陵市校1洞1861-32階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オリーブキッチンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オリーブキッチンの営業時間は11:30〜21:00までです。"
        },
        {
            "question": "オリーブキッチンは週に何日営業していますか？",
            "answer": "オリーブキッチンは週に6日営業しており、毎週日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "オリーブキッチンの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "オリーブキッチンは高級感のあるホームメイドスタイルで知られており、主婦に愛されています。"
        },
        {
            "question": "オリーブキッチンの料理はどのようなものですか？",
            "answer": "オリーブキッチンでは、新鮮な材料を使ったイタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オリーブキッチンには個室はありますか？",
            "answer": "オリーブキッチンには個室はありません。食堂に40席があります。"
        },
        {
            "question": "オリーブキッチンは常連客に人気がありますか？",
            "answer": "はい、オリーブキッチンは常連客に人気があります。特に社長は番組によく出演し、料理の授業も行っています。"
        },
        {
            "question": "オリーブキッチンの料理は予約が必要ですか？",
            "answer": "オリーブキッチンのコース料理は事前予約をするとさらに丁寧に準備されます。"
        },
        {
            "question": "オリーブキッチンの評価はどうですか？",
            "answer": "オリーブキッチンは味と新鮮さが最高と評価されています。"
        },
        {
            "question": "オリーブキッチンに一度訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、オリーブキッチンは美味しいお店として知られており、一度訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 463
    }
}